indiegogo真無線耳機，有無興超夾呀

4個俠好似好抵，平平地買黎博下丫

加memory 好難咩？
攪到用黎用去得BRAGI 揀

有興趣喎！加TG傾？

巴打留個tg傾

有興趣

開左grouo喇

有無有興趣夾？4人成團

3個夾好似仲抵WO?

堅喎巴打，唔該哂

Tg. @happyneverdie
想夾

禁入條link入group睇下夠唔夠人丫

一減再減喎
五人成行，唔洗$550
有無人一齊夾下

我個隔音器等左兩年都無影, 唔會再信indiegogo

好撚重打手味

睇落唔錯，有興趣但個心叫我唔好買

利申：兩年前買過一次真無線耳機，伏到喊

indigogo 伏到爆，自己小心

好彩睇到呢個post

要買去買牌子算

巴打後來有冇買過其他?

無，睇過下Bose